如果大陸夾硬收台灣會變成點?

用軍力收台灣,老美會唔會幫手?

中共滅亡

第三次世界大戰
习帝成為千古罪人

內部分裂

中國統一地球，帶領全人類侵略宇宙

樓主想打飛機就出聲啦, 根本有心求知既人唔會係兒登問, 係兒登問到既答案不外乎土共必敗

食盡曬d台妹